［I/A］《Another Eden：超越時空的貓》(11) 願者上釣

Google Play：

App Store：

Q&A
Q.建唔建議首抽?
A.唔建議,因為刷一次首抽要差唔多30分鐘,要5星奶開局不如8591/淘寶

Q.首抽抽咩好
A.5星奶-瑪莉(大獎)>其次土法(杜娃)水法(麥提)

Q.有冇得同人玩?
A.冇,只係一隻單機到GAME,抽到5星唔洗拎上黎曬,冇人想知

Q.副本係咩黎?
A.係副本可以打到角色既職業書,升星書
每日0500、1100、1700、2300時會回復1次。
打完第11章,係次元就會開放HARD難度
打完第25章,係次元就會開放VERY HARD難度

【心得】副本系統須知、天冥值介紹及角色升星(升級)職業書出處(更新V1.3.1)

Q.爆左機之後有咩做
A.現階段國際版v1.3.100 (49),岩岩更新左外傳,可以刷下魔力,之後都係副本刷料做武器,儲下圖鑑

Q.過左劇情,d怪打唔返點算?
A.去次元夾縫左邊度門,有得入返去打過左既劇情

Q.主角群洗唔洗升
A.升啦,男主,大波艾美,田雞,海蕾娜,莉卡都有得上5星 (日服),係爭阿妹未有

Q.邊到打最多經
A.現階段國際版v1.3.100 (49) - 魔獸城,最常出4隻

Q.角色能力盤點數夠唔夠用?
A.當你最高lv時,夠你點曬佢

Q.戰鬥相關問題
A.力量-物攻
智力-魔攻,補量
耐力-物防
精神-魔防
速度-行動順序
幸運-爆擊率

Q.有冇網站推介
A.https://

巴哈

Q.仲有冇其他野要注意?
A.除左信箱每日送20石之外,買石個到仲有10石拎,總共30石

1

點解咁快

方便大家睇

d竿餌個d
可唔可以直買高級個d的？
定要一級級買
就準備釣魚

肝

竿要一級一級升
餌唔使

每日釣幾耐

LM

巴打好犀利

我估最少6個鐘

咁肝
唔會磨蝕意志咩

釣魚可以有咩邪念

反而而家冇魚釣有啲唔習慣

釣定
等出新野

啱啱打完阿佐美顯現武器
想問有乜方法升把刀嘅LV會快d？
佢升LV嘅標準係打得怪多定打高LV怪會多d經驗值？

有冇師兄試過咁？幾日都入唔到game

左下支援->再次取得檔案

請問呢隻係釣魚會有?點先拎到?

簡單d講
就係釣到4大湖主
之後打個王就有

好似係

耐性咋 唔係邪念

肝埋150釣

釣到痴線

150釣拎魚石不了
最多100釣 不過稀有魚太難了
休息一排先算

巴打係咪基本1P既魚都釣哂150隻?
我升到大蛇鉤2 要儲魚石已經慢咗好多

終於

我升到次元針應該90%嘅1p魚都150
1p 魚好易釣 你要嘅係時間

對脾真係J死人

感謝師兄

仆街...食火鳥第5戰打唔贏
中二槍+阿佐美+妹妹+芙朗，無其他5星
唔可以1 round清晒召喚雀而被燒死，可以點搞？
用蕾蕾會唔會唔夠快？

課隻瑪莉

講起瑪莉，想問下之後係咪仲會有幾次瑪莉up嘅pool出？
4星補真係唔夠力

冇人知

新post lm
食火鳥 第五戰最低配置係點
成日唔小心手殘就俾佢噴一下死一隻
磨咗1/10 血到

如果全4星lvl60係咪無可能打贏第5場？

蕾蕾死硬...

最少都要有隻5*麥提/瑪莉？
冇屬盾/火盾應該會比佢秒

異境

幾時出

今朝試咗，完美成為0作用王
上巴哈見到低配版
中二+補+小町+賈德+蘇依萊 夠做

可惜無小町，諗緊點用阿美代替小町

終於出異境

個時諗住換佢上場減對方水耐
點知減完都秒唔到，未換走就俾人秒撚左
有中二加多2招全體應該夠秒卒仔

未釣完魚就出異境

問：扙既天之指引係咪應該比瑪麗

除非你係為咗升夠天冥值去開多一格報酬

唔係都可以keep住先

主角群係唔係最好升死一個天一個冥？

我自己係
升到艾米去7x

遲啲魔獸城出咗就升妹妹

我艾米得60
升妹妹好定升海倫娜？
升定等上5星

留黎之後有更好用處？

得1隻5星
異境無視

強化係咩玩法黎?
雖然應該唔關我事[sosad}

想問魚箱影唔影釣湖主
我升到35就轉升針

魚箱只影響容量同賣魚多d魚點
魚點夠洗嘅話你鐘意30升針都得

第一set可以整左刀先
速加30

今次呢個呀叔真係唔會想抽

隻謝拉
升到40爆晒
之後解完外傳上限變50
條lv bar會變番0
正常應該係多1exp就會升41囉

你諗清楚係點由39升上40

40/40
繼續練條bar都會加
升唔到41

除非佢40個陣條bar唔reset去番最左 (0)

H 都應該夠打嘅
不過淨係整到啲垃圾防具

日版用過佢，幾好用

異景姐係咩

良心營運

中二槍唔係好低分咩
幾時升上去？

專武救番
1技必中毒同裂傷
2技毒, 裂傷增傷, 每樣2倍, 兩樣食晒4倍傷

依家一有百石就抽新pool

單抽教

屌呀
唔記得留綠票俾異境

唔洗急啦
反正又係有排肝 都唔差在嗰幾場

你啱

有無邊隻值得升？

終於打完第廿三章

加油，快啲過埋第一章一齊釣佢老母

一卡關就會釣魚
講講下釣到十lv

卡關就乖乖地去升level

升到幾多lv先過到

咩陣

好似都係麻麻地，我會㨂小町、諾馬爾

好想要小町，非洲人打食火鳥需要，差個全體突

其實，唔應該卡關。。。

其他三四星都升晒，諗緊升唔升埋佢地

缺風

風有呀佐美
同埋主線使鬼剋屬

基本上呢個陣，唔計最尾boss，應該可以瑪麗不停補+其餘三打手過晒

或者再穩陣啲，兩打手兩補

冇剋屬打得好辛苦喎

咁就課

升多幾lv就過到
你叫第一部完左先有5星既非洲人情何以堪

岩岩抽到4.5星土法
外傳夢書應該升土法先定阿佐美先好

利申 冇5星法，打副本/刷經都係靠蕾蕾同狗頭aoe 轟呀

撞土屬喎
你有冇風角先？

純輸出冇，得會長同4.5中二槍

噚晚研究咗成晚低配過食火鳥第5場，過唔到
我都係想要多個5星角啫

得中二槍阿美兩個5星可以點過

我都研究過
得2個方案
1.夠力清召喚物>放補擋3/4turn
2.清1隻但係要有瑪莉 4星補易死又補唔切

巴打已經總結左個打法
安全D放埋麥提加火耐

升阿佐美先
你遲早會抽到5星法
會長招aoe都唔錯架

見有更新 仲係未有水劍
繼續養生

尋晚終於打完第一部，今朝更新前心血來潮想抽麥提幫手打VH 火山拎妹妹書，點知歐返次，唔洗再做非洲人啦

異境唔係打唔贏
但要好多時間

係好煩
每次打完一個boss就要慢慢回啲mh / hp
又要回招大絕個bar

仲未有更新？？

新post留個名
等as出

姐係好多boss

打完一個就走得
不過如果唔想嘥啲卷
就有2隻boss+一隻fear要打

打完要刷返hp、mp 好煩

新pool抽4.5狗頭

新pool兩抽中紫央五星好彩無比夢書佢

單抽教

第3層4boss+1fear
一場4個字不是夢

新pool個隻好用？

日定國
日果隻男補勁到痴線

國
日版個隻原本又型又勁

原來

你個名
仲唔抽？

唔知，不過新pool抽兩下過下手癮

葡萄

100%會心buff痴撚線
AF3個打仲大力

打異境使唔使清晒啲小怪

要 會有亂入怪

第三層真係難打

異境洗唔洗一定要每次清足fear+2boss?

我歐爆

今日五場升三天

Ios仲未更新

係咁禁再次獲得 都係1.3.1

試下向下拉

appstore右下有更新項目

其實想整武打第一同二層就得

你未喺appstore更新

想問刷第一層同第二層係咪冇分別？

1層劍
2層刀

原來係咁

咁我狗衝2層

異境一場都打半個鐘
仲要成日SL

有無人打完vh異境？睇下有幾難打...

難唔難打要睇你齊唔齊角

全5星隊都打得好辛苦

屌 啲發光怪會跌啲咩
會逃跑嘅

要af 秒佢

我諗住回吓hp mp
算 不過出異境都好
可以快啲用晒啲票

仲未開始玩釣魚

咁我仆得街
全4星可以打到vh第幾層？

異境真係幾難打，好花時間

留名

4星角拎黎VC

唔會唔夠使比人秒咩？

唔夠快*

死都冇計
AF前上黎加攻加速換瑪莉

想知點解升完大釣III就無得俾我升唔係有個叫次元
我唔夠lv？

好似要15定22Lv?

同埋你魚石打得咁快

我14

儲左12700 石
幾時先有值得我射既角

日服？儲左咁多？

儲得越多。。。

國際
有1半係有料石黎

水劍同蝶火要抽啦掛

火槍係咪可以pass

同埋想要水弓
如果水弓up 都可以考慮下

第二層隻fear 仲硬過嗰3個boss

火槍應該可以pass
我傾向抽女角

打異境冇瑪麗硬係覺得差咁d野

分享下個陣容

第三層隻轉屬boss先係經典

啲人話save load 到剋屬 就Af 秒佢

好煩呀...仲未過到第5場
主要問題係有時1 round 清唔晒小鳥，得中二槍，無其他5星&無其它角有全體突，

我見謝拉未升，但有全體突(中)，升爆lvl60加中二槍龍襲唔知夠唔夠1 round清小鳥

要慢慢試

都係5星戰隊
冇乜參巧價值

瑪莉 不解釋
Anna bell 加會長 彈出彈入
輕鬆係地圖回滿hp/mp

2隻5星法 + 會長AOE 清地圖
阿佐美 單體輸出

謝拉好野嚟
全體中仲有力up

我係會長，水弓，阿佐美，火法，由奈，土法
但覺得緩補唔夠力，打第一層隻巨人已經好吃力

冇瑪莉係差啲
其實有會長 水弓彈出彈入已經減好多傷 有補實補得起

我用瑪麗、土水法、中二、會長、阿美，打得好勁鬆（第一層）

國版
仲有幾次更新先會出第二部？

異境個幾個防具需要整？

你咁唯有分2round，每round一隻
第三round中二返去回mp

跟日版，唔計再出個堆都有三十次先到

有無善用埋中二槍既VC？

試下先
個補唔知頂唔頂到

有，我跟呢篇

可能要執下個打法

少彈一次就死
啱啱磨死左第二層兩隻boss
差fear同第三隻

怨念呀 冇瑪麗
第一層我唔打fear 巨人都算險過
好想要中二/蝶火

打完vh都係得50石 多謝晒

下次更新幻璃境封面都係瑪莉
係時候all in隻瑪莉番嚟

瑪莉水劍蝶火
可能最後射哂都冇
宜家抽淨10抽

我都係慢慢打埋個h先

ps:係咪vh同h都有機會出夢書

only vh

細語書有無咩方法拎多D 詠夢書齊左但細語差好多

打多一排你就唔會咁講

今日火山連出2本 難以相信

如果可以，100本細語換你1本詠夢我lur飯應

打異境最正就係有好多上級書

vh異境夢書機率係咪高d?

第三層0.8%

日服係咪到宜家都係用依把異境刀

我出300本

我換比你（但我一本都無）

課佢老母

第2層邊隻boss/fear料係唔洗打咁多?

終於升到lv15 魚杆
請問金幣魚餌 係釣咩用

好似升爆把刀都係用9粒料 可自行酌情打

睇第一頁個表

我知係去邊緣島
我意思係咩特別注意
寧寧舍舍依個島係用錢釣

用錢換魚點，要好多錢

等21 lv,一次過用6000 定宜家15lv 用住4000 先好

釣到就釣住4000先
都加快到唔少進度

一轉得200 唔夠魚點

開始覺得邊緣島隻王好煩膠
成日刷魚點都出黎阻住晒

話口未完又有隻

禁走

dllm連抽2隻3星一樣係咩玩法

等睇七姊妹圖

咩裝備level

呢個我日常wo

Hard 同 very hard 整嘅嘢係咪唔同
想打晒hard 先
六隻五星都要諗吓點開技

Skip H 直打VH
然後farm 第二層

好 一陣試試
打一場都幾耐吓

另外想問如果得4.5 星瑪莉 升唔升好
定都係等抽到五星版算

依層唔清楚
但玩落覺得升左好似好啲

你試下先囉 反正2張綠卷姐

未升阿佐美

我kill 左app再入過

講緊釣魚啲野？
釣竿27定28
其他唔記得

險過剃頭

刷咗幾多本夢書

五星瑪莉教皇招強化技係咪回血大？

VH異境邊層？

其實樹葉手環III整唔整得過?
要3個紅色浮游裝置難打到痴線...

圖鑑野
或者你想升海倫娜冥值咪刷囉

咁60LV裝整邊個好D?

用住60B先囉

60B即係鋼鐵手環III?

無數過

第2層隻毒撚

毒撚好難打
係唔係開全屬盾可以減到毒傷?

瑪莉唔係有招可以解屬性異常咩

好易打咋喎
一中毒就解毒
1瑪莉加3輸出無腦打

打左3次都唔記得帶解毒

瑪莉比佢睡左解唔到
差d滅團

S/L

佢愈次毒都扣得比上次多
瑪麗一瞓，3千血都俾佢秒

Vh 異境係咪易出啲？
依家諗緊仲刷唔刷60c 嘅裝（次元戰艦）
成隊防都係用緊48

當刷吓教皇之書

又未打到伽流

星之塔有52裝
綠卷可以打住先

有冇人入唔

停左係確認更新中

有無巴打係用IPAD玩? 想問下run得順唔順?

ipad2017順
火山地帶跌FLAME
間唔中閃退

vh異境第一層有無夢書？
第一層已經掙扎求存緊sosad sosad

左下支援
重新載入

每層嘅第三張圖都有

右下支援>再次取得資料
我岩岩都係咁

男主幾時先出專武

問下女主幾時5星好過啦

2部後半 希望6月中果次係

男主都未5星啦

佢哋講緊日版wo

cls 升+2要20個孜然種子
真係有撚排肝

一把異境武由0-10講緊好似半年左右

打異境真係發覺有瑪麗係幾幸福

不能認同更多（雖然我冇

仲係入唔到

想問係咪完左第一部先有阿妹
我去到救左阿妹但唔見佢係list度

係

冇瑪麗=場場都要夠力秒對面
難度仲高

4大湖主邊隻最難吊
我淨係吊到沙漠果隻

聽講係天空龍

求解答

唔建議
垃圾嚟
開圖鑑

我自己最後釣到水都嗰隻
最易係沙漠and海岸

無瑪麗
第一層都過唔到

有瑪莉 但係火法邂逅之後我就放置play國際服

宜家每日都係登入刷大波米天值

個封面又幾鬼靚，amazon免運又想買番本

左下寫square enix
又係佢地出嘅？

4.5 星 同 5星分別大嗎？

伽流第五回都係80lv 先穩贏？
得水法 中二槍夠
水弓 安娜得65 好似頂唔到

國際服我得兩隻五星夢見 答你唔到

5星六圍都高好多啦
不過65lv 有水法盾加減智應該奶得起啦

攞咗次元針肝咗2日都未見過一隻湖主

咁有恆心刷天值
我都係刷火山升lv咋

都係
刷緊本書
一場都要打十五分鐘
當刷埋防裝

異境第四層輸左

我仲刷緊第二層

有冇人知月森呢個位點先有魚場

未出

屌，搵左勁耐

差海岸同天空2隻湖主

孜然種子打咩怪出?
想做把異境刀

藍色哥布林 稀有料

Thanks

定唔知綠色嗰隻

總之知道唔係boss 同fear 怪就ok

點解龍宮要100萬咁多

第二層過到但要打得好小心

打VH打完30粒黑珍珠就會爆分

我重係20 level

出嘅機率好低
有時打晒成層都唔知有冇一粒

On9
Vh 第一層隻boss 咁硬
係咪唔洗打boss 都可以照拎晒咁多箱

可以攞曬所有箱，但你點都要打一隻boss先走得

二層好輕鬆
三層好辛苦 小怪一波清唔到 又大力
啲玩反易好易打

啲王反而好易打*

可能眼瞓手殘

係...啱啱都發覺勁難出

升級用

入fear 然後逃跑 可以刷怪

睇落好work 但未自己試過
肝少幾廿場不是夢

第2層果3隻哥布林係咪整左把刀就可以skip

5瑪土水法獸拳 4.5紫央中二會長
可以點打火鳥

咁熟口面既 原來喺kekeke問左

兩邊問
有人POST條片打六回磨半個鐘
但係我打五回夠
諗緊點打快D

我打都唔打

火法都唔要?

應該唔夠打

點解打左幾日都未見過閃光怪?
我打第2層會唔會出?

會 打多啲就會有 好似係

條link影片入面排第一個角白髮白皮膚少年係乜水？好似魔獸王少年版咁
每次回HP1500以上，J死人，可以唔駛要瑪麗

日版最新角

每次回血都送一下爆擊 耗魔量高但係AF途中超強
完全輔助型 可惜我抽唔到

af換出黎有得打人既
一入戰好多buff
點解隻獅子全體技可以打幾萬咁多

痴線...
基本每次得一個孜然種子
咁刷法都幾辛苦下

或者咁諗
每次要打王/fear怪之前
可以先試下撞到咩怪
唔啱就直接打王
每次打都係一次再抽新組合既機會
就刷一次咁大把 冇咁磨蝕耐性

唯有俾心機刷...

得瑪1隻5星
放棄火鳥同異境
專心釣魚

原來主角係隻貓

劇透?

我想知值唔值為個粒閪種子係咁重開
本來一轉15分鐘左右
但如果刷埋要成40分鐘

肯定會刷到燥
每隻王/fear刷一次我覺得夠皮

我係fear 到逃跑
有時遇啱怪又唔跌 又s/l,過

刷到人都癲

為+10唔值
+3-4算啦

依到除咗我應該所有人都爆機

刷多幾把+0好過

啲人睇番一開始魔獸王見到細妹真係有隻貓喺草度

太耐唔記得

真係打到結局先明個game名

劇情去到一半先知主角係未來人
一去到最尾 原來唔止未來人咁簡單

我都未爆

頂
日版80抽都唔中風補師
仲要剰係抽得兩隻5星 狗頭同AS麥提

轉生吧

麥堤同紫央4.5星 係咪升水法最正路 用落4星好易死

異境劍斧係咪冇必要做
如果係我skip 晒啲boss 佢

異境劍真係幾夾安娜
斧真係唔知有咩用

咁整把比佢先
不過整左都升唔到

同埋安娜係咪到後期都冇乜出場率

整武果陣儲10粒孜然種子已經好辛苦
強化仲要20粒

#306

睇到之前巴打share個方法
但咁刷一場要打好耐同好磨滅耐性
而家仲未去到唔+10就完全打唔贏
我會照返平時咁刷先
anyway thanks for sharing

第一個異境得刀值得升
第二個 槍/拳
第三個 杖

好想拎杖

頭先發覺開寶箱之後都有轉組合

未來貓
製作組啲人應該好多都鍾意貓，如果唔係點解要整貓唔整狗呢？
劇情好多位都會插貓仔落去

頂...食火鳥第5戰仲未過到
終於解決1 round穩定KO小鳥嘅問題
而家又輪到個4星補可唔可以穩定頂到大鳥一下火攻
用蘇伊萊降魔攻，都可以一下扣25xx燒死4星補

已經有兩個5星物攻，想要5星魔法使

[img]圖片網址[/img]

終於攞到
佢老母最後磨咗成40分鐘先贏到個boss

冇乜心機釣魚

釣魚可以拎好多石

加埋拎咗差唔多３千

你冇阿佐美？
用阿佐美減智啦

小利維雅

啱啱開始玩左一日 去到第五章都未夠石十抽

係咪正常

係.十抽有排,

十抽起碼要去到水都加解晒支線

最好入抗時間係之前日服週年
去到未來就有十二抽

水法放火盾?

有水法可以skip土法？

有愛就抽

水法 會長 由奈
升邊個上5星好

諗緊升狗頭定留番比老師

我覺得有五星法過圖好啲

邊個係老師？

之後1.45 version個邂逅角

冇乜用地角

48武打vh 異境好似窄咗啲屌
但打vh 王又要時間

唔窄

多10攻輸出會影響幾多到

冇分別

依家有土法同火法5星
唔知洗唔洗升多隻法
定升會長/由奈好

吓 屌啊
我覺得仲係好細力 秒唔到怪

仲有咩揀

所以冇分別
1 2 層都係要3下AOE
3層我就唔理自己啲血
1 血打小怪
反正死左又冇野既

臨打王先補血

玩國際復係咪柒

無啦
4星半得呢3隻

我就係打王嗰陣甩手死咗一隻
就覺得未係時候打住

巴打用邊三隻aoe

輸出先掛
我成日好驚呢頭用夢書升完轉頭又抽到

雖然未試過

會長 中2 5星法師

用咩武咁
諗試唔試打埋隻火法返黎

成日磨磨下就手殘

60A 唔係特登造
1 2層實夠做

之後3層 有啲難打 整左60c 都唔覺有分別

打王係咪都要以磨為主
我慣左好少換後排上黎
成日冇理d vc

唔用vc差好遠
用左減力智既vc
扣少好多血

睇打邊隻
毒 同留一線我都唔用VC
3傻就要彈出彈入

我上buff 多啲
安娜開盾

成日想快啲出技殺就算

我要靠由奈補血
所以冇得快打

我想問有冇人試過打異境見到稀有怪
因為唔夠AF條所以熄驚再開過
然後入下一個map儲夠條先再返去上一個map
但係就撞唔返隻稀有怪

我都試過係佢成功逃走再熄驚
跟住撞唔返

發光怪係冇得用sl大法

閃光怪係真隨機
走左就係走左 冇得reload

冇AF就要靠暈/眠試運

VH第2層
發光怪試過第一下攻擊係buff自己就唔會走
因為冇AF又少血所以瑪麗放盾，其他3隻打
1round打唔死，第2round都係咁
結果佢冇走到俾我打死左...

as水劍

我d石已經貢獻晒比風補個pool
無石呀

課定

啱啱想話咁似水劍

你地係咪個個都練滿哂拎哂60裝？

今次有必中 仲唔買五月優惠石？！

國服有排先有

五星夠打應該刷緊異境武

磨隻王次次打到一半/就死就比佢爆擊滅團 GG

?咩王

利維爾 拎釣魚女果關

原版都未有

得1隻5星瑪莉
風刀準備升5星
其他4星以下
目標明確
練到全60拎48武
綠卷刷男主天
紅卷拎晒d書就刷男主天
冇野做就釣魚

儲石等抽新池

每日儲30石
已經冇石拎

我愛姐姐

其實原版正d

原版個樣其實怪怪地
已經改過一次

呢張係改左定未改

改左 好似係
遠睇其實無乜野
但近睇會法國個樣怪怪地

我係覺得對眼有啲怪

呢隻驚啲石係咪會有用盡嘅一日
啲活動唔會復刻

用盡都仲有每日30石

對眼都好正wo

每日30一個月都唔夠10抽

隻王要降佢攻，否則第2round好易全滅

我跟呢個打法過

我夠打 ，但衰黑仔次次臨尾比隻王爆擊

哇...好型...

必中又重複

水母已經54冥喇

全體斬大
同單體斬大
扣一個人係咪一樣的

隻腳感覺好怪

唔係 單體大>>>全體大

我又係中水母as
不過本身已經有

冥值難儲呀

終於夠石10抽 邊個好

杜娃/麥提

見到有人話升異境武有機會加2

等AS!

係 不過機率都幾低下

釣魚釣到沒晒錢

唔會出現係非洲人account度

必得中紫央AS

白馬王子

中左

咩係as

以為又有得抽

另一個版本
通常都勁啲

通常

邊d係例外？

白馬

笑甚麼笑
無屬頭號打手

都有用嫁
AS前點哂milestone有爆擊加乘

反打手

我好想知我做錯左啲咩，上天要咁樣懲罰我！

咁多4星仲想點
10抽得一兩隻4星架咋

長草期 好悶

咁多NEW，抽多幾次先啦

試過單抽10抽夾夾埋埋80幾90抽冇5星

吊晒150湖主未

已經冇釣過魚

我拎完莉維雅bb同整晒8職釣武都無再釣過

其實仲有幾個釣魚池幾點時開？
多D新魚易儲魚石好多

肝到

升到18桿已經冇心機

想問大家點搵錢
釣到沒晒錢

非洲之日常

玩開日版，見今個月又有1000石必中五星，於是課左1000石抽，點知。。。

佛心公司

Blocked

師兄你走先 哩到啲人好恐怖 我一陣再追上嚟斬埋你一份

都係決定唔到升邊個上5星好
有無巴打推介

呢啲係我其他5星
]

第三層差d出唔番黎
好在愛睡覺果隻王易打

跟隊

喺kekeke見到你問

升麥提

已有五星土法火法 就大力建議會長先
佢vc太靚配到入更多陣容中

你升邊隻
下次就會中嗰隻5星

我相信我唔升就永遠唔會有5星

thx
但岩岩已經升左水法
睡姦太吸引

搵唔到火山個魚場既

巴郡山岳 先有
火山一出就見到

頂

好仆街但真係現實
仲有幾多石

今個月冇必中五星

新手剛玩到海蕾娜加入，發覺佢顯示唔到裝備嘅武器，中咗BUG?

咁奇怪 有冇圖睇下

有武器同冇武器個樣一撚樣

我日版都係咁 咁你真係戰鬥果陣有冇武器

戰鬥時都係冇，空手打人
不過傷害高咗，應該真係有裝，係SHOW唔到出嚟

應該唔係bug, 有其他角色都係咁

想問下魚石點夠去到次元釣?

無瑪麗係咪打唔到異境

我直接答你，國際版係

打左11本天照書終於出埋泰坦可以轉場
打到我懷疑根本有冇

我剩係得瑪莉
skip左

有降攻vc 4星補係咪照比人秒

有由奈都可以頂到

大家釣魚肝成點

0進度

終於拎到火法

補得黎又解唔到毒、解得毒黎個round又唔夠血

終於22 level

發光唔係用黎升級咋咩？

我卡左係100魚石釣到

我未計但而家啲釣具重係好低級

仲未拎到

個人認為由奈仲好用過瑪麗
當然兩隻都有就最好

我打左個幾月先打到妹妹本書...

打書不如抽5星

妹妹冇得抽

刷夢書邊個地圖最好刷
依家刷緊王城，條路算順，但王冇弱屬打得好慢

係既
由奈係再全面d
差補血補唔夠啫

機率一樣又唔特別刷其他野既
工業VH應該刷得仲快?

我都係刷工業算

刷邊關其實無咩所謂
最緊要帶主線角升天/冥就得

我明呀
但又想順手開下箱攞細語之書
想搵個地圖唔洗兜咁多路

其實玩耐D既話都係直衝打boss
除左rare關唔會再開箱
好似係

我刷工業區都係直衝boss，除左有Rare區
比起刷王城快好多
但係感覺上好似主角用途多d同常用d
艾美我只係出AF時會換出來打一波
有少少後悔當初唔升主角先

ps 玩日版1個半月新手

現階段日版係大波amy>主角
但兩隻都未出專武

AF打一波重要好多

既然大家都咁講，我個心都好過d
繼續升艾美

頂火山8p都中70湖主
冇帶瑪利然後秒ed

俾石好過

火山8p得湖主..........

完全冇心機釣魚

釣開第一條就有條癮
要儲夠150先想收手

我淨係想要魚妹算
唔會迫自己齊圖鑑

但宜定先18桿

用緊隊60+5x練lv隊黎

好似未試過
之前3 4p清哂應該
巴哈個我的釣魚日記冇講

而家國際版最勁既槍係咪釣魚槍？

想問下遲啲主角升5星會唔會需要詠夢之書？

主線角全部唔駛夢書
不過要10本類似職業書既野
都係有排刷

咁都好啲，升5星又要書，As又要書，邊有咁多

邊有咁多5星升呀

風刀 火法 ^^

夠哂
得瑪莉一隻5星係抽既

我抽親都4.5

仲唔到我報牛

呢隻咩嚟？邊到打？

火山隻湖主

湖主6p怪 用8p得佢上釣
而湖主唔係次次出現

出老師先

就嚟開幻境

好奇有幾高機率抽到白匙開
非洲帳會唔會入都冇得入

vh好似10-15

佢條白匙要抽????

抽到仲要入到終之境先算係真歐洲人

打完副本有機會跌
但係幻境有5層
第5層先有夢書同異節（應該出咗as先有）

如果出咗異節之後入唔到第5層
都再有細機會遇到詩人俾異節你

副本係指異境vh定係普通vh?

非洲兒童分分鐘玩到隻驚執都未跌到一條匙

2種都得

匙就易
係去到第5層先難

其實係咪尻揀
無跡可尋

lv100怪？

幻離境

冇怪打既咩

冇

純運氣 開箱only

咁留定券先

我都留緊

想問下日版老手
月尾我就夠夢玉換異節
升AS狗頭定係AS茜好d？

PS： 5星地角同火角各只有1個（狗頭同火補）

pk得瑪莉
打vh沼澤全清打王都己經有難度

善用克屬同VC

你另一隻火/地角係咩先?

白卷掉落機率有幾多？

無啦，就係狗頭同火補

咁升狗頭先

王唔太難
落去強迫症全清好鬼煩

點解要打沼澤？
佢小怪唔同屬算係比較難打

逐個vh清
打齊d書集郵

唔洗集啦
死沖一個主角群天值好過

慶賀今日出左本詠夢

異境會唔會出白票
會既話留綠卷

想問下我宜家釣魚方法啱唔啱

18lv
下一個鈎係80石

主要係𣵀瓦 次元池 查諾魯草原沖等

低級池平均得30條左右

幾時返去釣返滿？
係咪等釣到3條魚先

同埋圖鑑要有幾多條150先夠釣釣魚妹

yes

我有53種魚150
而家仲有100魚石多
我自己唔係衝等釣法

我先2種魚150

聽日去唔去到幻離境呢

幾點更新 留定D票先

唔係星4先update既咩

聽日朝早十點左右呀

以為逢星4 update

不嬲都係星3
反而日版就星4

咁冇土法博唔博好
定繼續抽瑪莉
瑪莉得4.5 星

打龍宮儲珠太多喇掛，好辛苦先儲 11 萬下一 round 又要 32 萬 之前外傳都唔洗浪費咁多時間儲

冇加乘角係有排打

打晒所有票
一張白卡都冇

緊係抽瑪莉

龍宮儲珠算係最易

可能我之前有主要加乘角，今次有謝拉，蕾蕾，普萊但都儲得好慢。

問題係打VH儲黑珠慢
所以最後一定爆龍珠

黑珠見到都頭痛，我未必會儲

最少都要儲到40粒
有一夢書

50粒把槍笑話黎

50粒黑珠個陣
90萬珠
打多幾下綠卷就搞掂

2單抽
7星
new普萊

諗住抽瑪麗
十抽再加八單抽
爆死

出左一張白卡
但一嘢去左地牢

有新角

有冇網list邊個人咩屬的?
砌隊下下禁入去睇技

我都有張白卡……
去左地牢開左3個箱……然後出番黎

啱啱打左場VH
出左夢書,主角升天,出埋白key
前日先出過夢書...

請參考一樓最後既兩個攻略網 altema同埋gaym

巴哈已經有人去到終境

世界上總會有歐洲人

11場
0白

背棄單抽教

入左幻境四次，最多去到第四層

咁快入到4次

我錯了
後果係爆死
明明單抽4/5星瑪麗有2.4%

幾時轉生變左歐洲佬

show block

我關鍵時候先會非

例如儲左好耐石抽蝶火個時就會收皮

五場紅三場異境

我一鋪幻璃境清袋
求安慰

課

1/108 機會中夢書
其實呢個更新對極南非洲人即係無嘢更新過，分分入唔入到幻境都成問題

不能同意更多

入場券都未出過
血都唔比你驗

我想入去望下啫

琴日出左卷第2層都去唔到

白匙機率其實有幾高

我覺得低過升天值。。。

準備試下

我想問下隻邂逅角之後
仲有冇免費角要用夢書算升？

斷章兩隻角色：公主同埋偽娘西雅爾 各要一本夢書

未必對全部人嚟講係免費角

宜家仲未有偽娘

好型

我開始玩日服之後 連公主同偽娘都冇用過

小心俾人話你劇透

話晒5星
比啲面好喎

白馬王子喊緊

第2次白卷

原本釣魚用左百幾萬就冇錢
依家多左百幾萬

打左2日未見過白

剛剛夠一百石又去單抽想要杜娃
竟然出金門不過唔中佢
今日係大奇蹟日

所以話單抽好過

由釣魚走左 岩岩返黎 呢加多左啲咩野玩 追唔晒

2抽10星
不過都係唔中杜娃

之前都試過連續兩單抽5星
自始之後就冇再儲10抽

新手 點打時之塔 個boss
combo都係rj咁 角色22-24 level, 要刷怪升level先?

唔夠打就整裝解支線

其實幻境都係最係想中夢書同異節啫
AS角係靠抽定集齊物品升？如果靠抽，抽晒嘅歐洲人係咪即係唔駛打？
如果無4.5星非洲人係咪一樣可以養生鳩hea？

結論係唔上唔落嘅人最忙碌，好似而家香港咁

Level太低，不停做支線同人物lvl10/30/50任先，會儲到唔少石抽角
升5星優先，狗屎垃圾5星應該都勁過4星(根據我而家得2隻5星經驗)
打boss善用走上走落buff自己debuff boss

P.S. 有無5星補？無又開始無耐，建議買個5星補重玩。我係人辦，成日成掙扎求存咁，希望瑪麗pool唔好話中瑪麗5星，出個4.5星俾我都已經可以還神

我建議#1 Q&A第一條問題就寫有閒$就買個5星瑪麗account先開game

差一粒先as瑪麗 刷極都唔再出

想問下釣魚一禁即刻「魚逃走了」、掙扎幾下「魚逃走了」係咪唔同？
各自要升啲咩？

3日冇白
不斷咁禁app store個update
係未我部機未update隻game

你登入右上咩版本
cap圖睇下

我up左架啦
1.3.800 58

我覺得有update
先抄低引繼code，鏟app再重新裝過好啲
每次app store就咁禁update我發覺之後會開始出現彈app，例如呢次我重新裝過之後無彈過app

每次咁做係麻煩少少
不過部機每次點做始終都會比1.0時易熱咗

魚食餌時間 VS 可以釣快嘅魚 應該點升法？
梅花間竹咁升？

前期我覺得釣快嘅魚好過食餌

第一次入幻境入到第5境
見唔到隻貓，揀咗氣球就去咗地牢，假希望

好 下一個post之前大改 睇下邊個1001

開始刷副本同打外傳

原來異境都會出夢書

好，就跟巴打咁升

初頭我打唔到白卡都懷疑自己有沒update成功

打完龍宮外傳
唔知點解覺得好似水行俠

Between, 黑珍珠一場得一粒
依家先18粒，普通珍珠已經去到45萬
唔怪得有巴打話打完黑珍珠100萬珍珠輕鬆

打到40粒已經超過左100萬
50粒把槍又唔值刷多十場

所以vh可以唔駛打fear

冇娜基唔會差好遠應該

我都係得謝拉，蕾蕾，同男補

我得普萊
過一百萬係因為佢次次都出得一粒俾我

都市傳說有娜基會多d黑珍

我就係人板
基本上只打vh，睇住黑珍珠個數嚟打，打夠50粒一早過100萬

打左廿場
終於有1條白

去左第幾層

2

好似用af人既速會越走越低的

一場有一粒架咩

1-3

至少有一粒,隨機係個地圖某個位比你執(同平地D素材一樣
一開始有幾多隻龜就代表果場有幾多粒

蝕左好多
我以為佢隨機比唔係場場有

一開場睇有幾隻曡埋一齊
人物加成會有影響

異境boss點打呀

1.有冇瑪莉？
2.上網睇行動mode
3.準備對應解力/智VC 2名

其實條路線係固定定係每次入都會唔同?
我同一個走法次次都死係第三層

次次都唔同

有，五星得水弓、尤娜無、狗頭得4.5星，應該點排陣？

硬係覺得VC打得唔多太厚血

蘇賽特值唔值升5星

風有風刀 未至於話必升
等AS 直接抽 抽到既話

值
我最強角色

利申：得2個5星

粒珠點打返黎？

所有用紅票同用兩張綠票既副本 秘境我唔清楚有冇

你係咪傳說中日版開始個陣出到釣魚
全5星個位

冇啦 儲唔齊幾次就收左手一排

你地追到我黎斬就追啦

負皮不解釋

我次次用同一路線

show blocked

感覺上，床>池塘機率大

床 池 中 左 氣球

1.41 老師patch coming

又多隻5星好開心

宜家幾隻

呢排update咁快

我魚都未釣完

釣魚慢慢啦
遲下多幾個pool又易D

22lv等緊新pool

更加後有一次課金必中pool

我而家都係慢慢釣夠150候先轉pool

我係LV派

即係20抽？

夠20萬就有
（我諗計呢個post like 加fans page like）

第一次第一下床
然後bye

我入過六七次，床過到四五次，值得長搏

我尋日中既係：床池右左氣球，一次到尾兩次到四層

我入得3次

走啦你

其實綠券唔用黎打異境會多左機會入到

我打夠做齊3把武器就算

我做左兩劍三刀一斧，諗緊升唔升level

20連抽!

一劍兩刀
但冇心機打野升
（btw異境刀低血先開效果，其實點解宜家日版計最好都仲係呢把

我會升劍刀到5左右

3次終境？

最高攻

白卷呀

兩次（未入到過二境

幾時先出第二部

釣晒魚未？

一條都未釣 佛系玩

真閪黑
頭兩次入幻境鳩禁都去到第5境收皮

之後上巴哈跟入到終境揀
3次禁完第一境都入地牢，揀床揀窗都死

升滿30速
不過升得滿再算

真心覺得太難升
要打幾百場先升得滿，唔會浪費時間

但係異境有夢書
咪順手升囉

依家hea 打異境

打唔贏boss

每層都有個boss特別易打

我指打唔贏四層

終於到我了 唔洗再靠大叔補

幾時到me

恭喜你
幾時先到我

恭喜
你已解鎖easy mode

我比較有興趣你連開三隻布利亞個陣有乜感覺

課左未？

火法AS

仲有巫女AS

必中五星係土法冥加16

更新唔到 no wifi here

想要水弓

中左尤奈 都好係新角

未

課左就到你

中咗火槍
好過重覆

單抽教萬歲

四抽新pool加埋14星

新個個思琳係邊到接任?
行左圈都唔覺

IDA學園2樓定3樓

thx 巴打

思琳係唔係好易打?
完全唔見有人講

弱風火
咁多弱點我估易打掛

打得贏阿佐美
冇咩可能打唔贏老師

省返5本夢書

我得水弓

想要水弓

我係4.5升5星

出錯左VH 廢墟 隊打異境2層
又比我過到
打晒15場 1隻boss

後面兩隻冇裝冇技

好波

型到

戰神咁款

張圖好似呂布

係啵又必中五中

邂逅角有無話升邊隻先 5星有會長麥堤

一定係阿佐美，唔使諗太多

說好的瑪麗呢

十抽卷等抽風槍AS
今朝單抽轉class

唔知可唔可以留咁耐

其實我一開始玩都係好有定力
次次儲夠10抽先會抽
中期非到顛一有100石就抽
去到打火鳥已經半棄game
最近開始有運先有心機日日清卷

我宜家一夠石就單抽

到埋10抽有過唔好既地方
除左第一抽有鐘樓睇
2-10抽淨係得顯示對門
冇哂儀式感
我最鍾意單抽唔睇淨係聽聲
刺激感大好多

我唔開聲
3隻門唔同聲？

係呀
你可以試下
而且聽聲睇門
睇完門再聽聲
5星角聲又係唔同
升天冥值聲=唔係新角
change class都有獨特聲>可以估你邊隻升
5星角聲後冇聲=新角

7x24震機here

隻新角勁唔勁?
火屬已經有火法同火鎚，定係等水劍好d?

問下面啦
除非你重課

樂趣黎

原來咁多唔一樣
我聽親都應該係同一個聲

國際版瑪麗pool 2000石單抽中由奈
但係我想中瑪麗呀，4.5星都好喇

由奈好唔好用？
我頭腦簡單，淨係識用輸出角唔識用輔助角，成日覺得輔助角廢

好好用

打異境好有用

我儲左200抽 抽水劍同碟火

200抽 姐係兩萬石?

有一半係有料

大佬有料到 求包養

用嚟buff自己人同debuff對面怪？
我覺得佢啲補係治愈無用

老師真係太易打

係
好似打緊主線

最難係ida外傳個細妹（玩到東方前）

儲到無料100抽都唔簡單

我水弓後冇用過無料

求包養

升到80lv
用60c杖都補到600-700
轉釣魚杖可能再好d

杜娃pool對我黎講好歐
不過就係抽唔到佢

我好多角都冇 唔算重課

條人魚線

我都係喎大佬 但這一萬石都唔夠 你真係歐洲

好想奶

好易打，我火法火刀中二阿美幾round就攪竹掂

女皇之書邊度拎？

vh工業

男主一個都出到af
駛唔駛咁型仲要

唔該

打兩場就出左

唔怪得我治愈得3xx，而家仲喺lv5x
即刻用經驗書升上lv7x先

其實5星白值贏太多

撚羊 我黎歐洲搵你了

時空貓發大財

玩咁耐真係覺得隻game係特登既
我4人對面3隻
可以打我同1人1rd秒左dklm

你打緊咩對手

vh王城d小怪

本書係正名來的？

唔見既

佢未update我諗
佢5星本書係寫女皇

你拎左老師睇下能力表就有

大概每回合600
見到日版出AS由奈

平時玩開FGO
時空貓模組簡單都算
但係塊臉個個一樣樣

又要再打過vh工業
之前刷左個流水集左郵就閃左

練等啦

長期打工業
又好行
又升大波米

得2隻5星
60都秒唔係我唔練

升開男主
錯住先唯有

我都係得兩隻五星加阿佐美
你係咪冇麥提呢

2隻5星係計埋阿佐
另1隻係瑪莉

冇抽咩

我諗應該5 60下抽左
有冇得睇番

呢個好明顯係佢美術風格。

我都有玩Fgo，但唔覺得特別驚豔

（對比韓仔隻第七史詩）

去用石紀錄睇 再計下幾多抽

RO樣唔係問題
不過隻眼應該比少少變化
男女都係1點

4 10抽
63單抽

原來單抽左咁多
頂你加減石擺埋一齊幾十頁
好在我係7/4打
未過3個月睇得哂

我懷疑自己數錯63單抽咁多

完成第一部大約有50抽

大家聽日出嚟遊行

請大家聽日一定要出黎
已經有義士以死明志
一定要林鄭血債血償

完左
釣魚lv21
而家有3千幾石

今日維園見

陣間見

個個上晒街

返左黎啦

番左家x2

兩星期都有出
死黑警專登壓細遊行人數咁多

佢個數字可以無視
個差距係睇佢無恥既地步

禮義廉差佬

啱啱先check巴哈先知道又係5回合戰加入
有無打阿佐美咁易先？

阿佐美唔算易啦

真係同主線boss 差唔多

唔係終極boss 喎

易過阿佐美
但有左阿佐先打老師會好d

想抽瑪麗都咁難
應該幾多抽就停手
水劍同蝶火又黎緊

有理想可以等歪
我未試過有一隻5星係靠pickup抽到

我好少抽歪
除左狗頭

攻略都冇睇就去打老師，真心易

抽到有咪停得

呢個方案應該留番蝶火

火法>阿美>>>>>>>>>老師

蝶火係課到有

老師應該係全4星都輕鬆過

一陣試下先

冇錢課啦

蝶火不能錯過

有中二槍係咪升就得？

要拎異節轉Another Style (AS)
聽聞難打過夢書

正！
官方終於可憐非洲人
火鳥第五戰連續幾個星期周末都搵幾個鐘試下最尾先過到
伽流都係諗到啱自己打法後，噚晚磨左一個鐘先打贏

P.S. 可惜都係冇夢書 伽流啱啱出果幾日打咗人第一本夢書。直到而家，1本都唔再出俾我

外傳啲書去晒邊

未打哂

求建議
中二，土法，水法 升邊隻先好？
打手方面 風有佐阿美，土有狗頭乙葉，水有尼姬
就咁睇好似水法好d?

水法比較好用，打到人訓個下好實用

狗到up

水啦
最萬用

點解我打唔贏老師既喂
頂佢後面d rd下下都減攻智大

成日見到人講腳本，有無人可以介紹下掛機/釣魚/副本腳本?

直接用模擬器就可以set

NOX?

釣魚腳本咁勁

發夢見到 內置錄制 功能

不過國際服ban AC唔少
反正玩得耐自然爆LV
用唔用腳本你諗你
除非你想刷怪仔拎石

釣魚好似真係冇
等神人上水

我釣魚肝都未肝

真,好多ban

邊到聽番黎

之前FB公告好似話殺左一班
真定假就唔知

單機GAME都殺，傻，Cut自己米路

佢好似主要殺有幾百本夢書個班
純腳本刷怪就唔知有冇ban
不過風險自己計值唔值囉
依家打異境上級卷係咁食好易升lv

官方有公佈定期殺外掛

我覺得掛lv又唔算外掛既

不過宜家有異境 多左上級exp 書
都冇乜需要掛

最緊要係
那有咁多5星升

幾百本真係抵死
我已左日版兩年先儲到50本

50本計唔計埋用左嗰啲

大大力開af打佢

咁多本

打左十幾次終於贏老師

十幾次

咁你冇可能打得贏阿佐美同火鳥

升咗阿美同伽流
老師慢慢等

巴打係咪同我一樣都係非洲超級黑人
我記得你得兩個5星角瑪麗+阿美

建議你點都打贏食火鳥拎咗火法先，1物攻1魔攻1補都平衡少少
btw 食火鳥+火法打咗我幾個星期

我有阿佐
我冇d 2連大屬
af唔過100萬

2隻5星係包阿佐
而家3隻啦

日版打到1.5後篇, 個雪崩巨人打唔贏

抽到5星特工 好唔好用

忍者 狗頭AS 老師 水母

個樣幾好用 夠靚仔

抽唔到玩撚

大力抽啦

攪錯

課啦

好似ok

女皇之書咁易打嘅對比其它書
大波米加咗一兩點天值我又轉番打王城sosad

邊3隻？

老師、火法、阿美
點揀升5星次序？

咪老師囉

出個日轉打工業
而家都未有

我見個個一陣就打到
我係60左右天冥值，你係幾多先？

之前火法果本用咗兩個月、妹妹果本們咗個幾月

vh稀有區隻fear打埋會唔會提升出夢書機率？
紅卷日日清晒，對上一本夢書已經係3月尾4月頭出

唔會 如果照你咁講 開完寶箱再打fear 咁咪姐係一定冇夢書

其實水弓有咩咁勁?成日見D人想水弓up
利申:有水弓，但覺得佢低攻

早期有3連特大點都勁

請問妹妹係咪沒得升天冥

開咗魔獸城個副本先有

你啱
我打夢書已經打到懷疑人生嘅階段，點先出

夢書隨緣啦

而家主角幾多天

阿美>火法>>>>>>>>>>>>>老師

80

我得38
啱啱湊夠120

同樣物攻，5星老師係咪廢過阿美？

d隊有冇得改名的

75

成隊最高有205

好似係，你有無法師？無既升火法都得，但阿美一定實用過老師

Oh shit
原來d異節書最多只可以買兩本
我上個禮拜買完兩本以為今個禮拜會renew
點知無呀

即係要再打多3本同樣嘅異節
個機率咁低，要等到何年何日先升到AS呀
好心佢出個唔同異節可交換機制啦

如果唔係點會話就咁抽可能仲快過轉😂😂

我都以為可以買足5本

大概仲有幾耐出AS 想留石抽

咁老師慢慢擺下，除非佢有全體技
我最缺有輸出嘅全體技

老師有全體特大2回喎

我估2個月左右

皇恩浩蕩

異境真係好副本
夢書1.5% vh 得0.5%
第一本寶箱夢書

自膠
咁我會升嚟做清道中小怪主力

窗花左屋貓
嗚啊
開服玩到依家d夢書一次過出比我
刷埋場異境睇下有冇得一日五本

升邊隻呀你

升狗頭呀

加油 大力抽 狗頭係我第一隻升既AS

茜我打左六本異節返嚟都未升 火法AS好似好勁 所以我要升火法先

成隊大部份都有AS升
火法同由奈

應該除左白馬王子其他都可以隨便升

二度傷害之前抽到白馬王子既巴打

第一個有專武既AS

d錢除左釣魚好似冇咩用咁
釣魚lv22
仲有成千萬
應該釣完仲有幾百萬剩

第時你就知 升武器 東方靈晶

咁我想問多餘既書有咩用

點揾成千萬

I can’t find the right word.....

Trash!

我都唔夠打異境
打h同vh會清晒先boss

得1隻夢見5星
有排都未輪到去異境

我以前有段時間都全清
不過都係得200幾萬

以前打王不嬲都係硬打
打釣魚d湖主要打幾次彈出彈入先打得贏

All in 蝶火

單抽到得番3千幾

唔好學我allin 瑪麗

我得4000，唔知等到蝶火會儲到幾多

最緊要all in到

我就係成功倒石落海既例子

er...我就係中左2次5星瑪莉

葡萄....
我2000石射斜咗中由奈，始終無5星補差好遠
希望瑪麗pool完之前抽中隻4.5星瑪麗都好喇

得1千零1隻5星夢見
體諒下

個pool好似開到8月

5個5星 ，瑪麗+阿美+老師+火法+水法
1補2物攻2魔攻，正規陣成型

每日30石，8月前會有1500石到，希望中喇

大家咁話

釣緊魚拎水
之後打火法

我好想要由奈

釣成點

lv22慢慢磨中

你升得好快
我釣嚟釣去得lv10
慢到hihi，唔想升升，點捱上去？

我好廢
異境vh第一層都過唔到
第一層第2版個死肥仔咁難打嘅，第3版果個boss反而易打

中二槍+由奈+阿美+伽流+4星補夠唔夠打？
係咪我控得差問題？

我跟巴哈d攻略釣
睇電視個陣咪釣
震就禁一下

阿美要彈出彈入，我覺得打異境boss最緊要降佢地全體魔攻

火隊未有五星
紫央火法升邊隻好？

火法